{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_026536",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023020731741/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "솔리드 반팔 퍼프 소매 원피스 - 블랙"
    },
    "text": "製品番号がSS23 / 123371DY15の8secondsブランドのワンピースは袖にボリュームディテールを追加して女性らしさを演出した製品です。 胴体には切開線を入れてスリムなシルエットを作り、シンプルなデザインで気軽に着用できます。 この製品はフォーマルなムードでも演出しやすいアイテムです。 表地はポリエステル97%とポリウレタン3%で作られています。 洗濯方法については、いくつかの注意事項を守らなければなりません。 濃い色と明るい色は別々に洗濯してください。 漂白剤の使用は避け、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 十分に洗濯して洗剤が残らないようにし、軽く手洗いすることをお勧めします。 機械洗濯は製品の損失を引き起こす可能性があるので注意する必要があります。 暖房器具に近づけたり、高温でアイロンをかけると製品が損傷する恐れがあり、金属材質が肌と摩擦することを防がなければなりません。 水で洗濯すると金属付着物によってサビが発生することがあり、皮膚アレルギーが発生することがあります。 白い製品に色移りする恐れがありますのでご注意ください。水で洗濯すると収縮することがあります。 摩擦により毛玉が発生し、強い日差しや照明によって変色することがあるので、保管や着用の際は注意してください。 消費者の不注意による損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このワンピースの製品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23 / 123371DY15"
        },
        {
            "question": "このワンピースはどのようなデザインですか？",
            "answer": "袖にボリュームディテールを追加して女性らしさを演出した製品です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの胴体には何が特徴ですか？",
            "answer": "切開線を入れてスリムなシルエットを作りました。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはどんなシーンで着用できますか？",
            "answer": "フォーマルなムードでも演出しやすいアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色は別々に洗濯し、洗剤が残らないように十分に洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このワンピースは機械洗濯できますか？",
            "answer": "機械洗濯は製品の損失を引き起こす可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはアイロンが必要ですか？",
            "answer": "暖房器具に近づけたり、高温でアイロンをかけると製品が損傷する恐れがあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースは水で洗濯できますか？",
            "answer": "水で洗濯すると金属付着物によってサビが発生することがあり、皮膚アレルギーが発生する可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このワンピースは色移りしますか？",
            "answer": "白い製品に色移りする恐れがあるため、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このワンピースはどのように保管すれば良いですか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生し、強い日差しや照明によって変色することがあるため、注意して保管してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 396
    }
}